隻轟焦凍凍終於收皮？

冇晒佢啲post
有冇人知咩事？

凍到收皮

放fake news嘛 抵啦

有冇汁睇睇？

冇backup
總之係條友改左篇news, 俾連仔加左warning , 然後佢仲上站務台嘈

Admin請正視連登fake news

智商低, 自滅

你哋嘅心態係：覺得有啲連登仔好蠢咩都信所以你哋想作假新聞玩佢哋 等你打飛機打得咁開心呀啦 咁嘅心態
有時真心覺得有班人係咪真係咁撚得閒

轟焦凍凍有冇睇住呢個post俾人鞭屍？
但自己又出唔到聲

好嬲好嬲

抵死條傻閪

睇下幾時又番生

佢係犯眾憎

睇下另外幾隻幾時收皮

遲早都奶嘢

成堆波台9

唔講以為體育台得果十幾隻五毛

嚟嚟去去都係嗰堆不過基爾個po引埋啲平時唔上水嘅